有班警察弱智仔 ...人又 吃喝玩樂玩 ？？？？？？？？

五大訴求喔

到底係五大定四大

你哋唔識字姐 人地係挽啊 挽老細同支共鞋

都叫佢地讀書架啦⋯⋯